---
author: krm
created: 2018-07-27
---
![se]
# Vad tls?

Är ett kryptografisk protokoll som använder publika nycklar för komunikation över webben.

   * Tillsammans med http kallas protokollet för https
   * Idag börjar fler och fler webbläsare kräva att du använder ssl.








